-.-

紅日冇野做=.=

SAME.

屌你老母-.-

欸你老母個老母！

最能憎5p囝同表情能=.=

Sorry Xd -3-

~_~

後日考車-.-